隔離令大漏洞 繼續自出自入支那疫阜

規例講到明
經港珠澳大橋由澳門嚟香港唔視為內地入境
唔受強制檢疫令所限
輕鬆走入社區散播病毒

澳門往珠海嘅關口依然中門大開畀人自出自入支那疫阜
愛國小粉紅只要經澳門上珠海
就可以繼續上大陸食山珍野味
返嚟香港唔使隔離 直入社區分享國產病毒🦠
第25單咪就係由港珠澳大橋輸入

港共話只要發現護照顯示入境者去過內地就要強制檢疫
但係去澳門只要身分證 上大陸只要回鄉證
佢又點知你有無上過大陸

唔全面封關根本係由得病毒喺社區散播

康

復

香

港

時

代

抗

澳門仲難入

疫

推

往來澳門珠海既口岸唔封關 然後港珠澳大橋仲通到落黎香港 根本就係個極大既漏洞

仲有港珠澳大橋巴士 去澳門每半個鐘一班

全面封關 刻不容緩

繼續推
唔全面堵截關口根本嘥氣
靠人誠實自律答你有冇上過大陸
就唔使你監控立法啦

都唔知有幾多病毒感染者以呢個方法入境
無經過檢疫
社區爆發都唔知咩事

PUSH

眼見藍絲親戚打算鑽漏洞上珠海
返嚟唔使隔離繼續周圍走真係睇唔過眼